覺唔覺中環有啲西裝友戴住罌粟花好撚作狀

咪撚喺度扮洋腸喇屌你老母

下次戴罌栗粉囉

同意, 識得有港女戴, 心諗關你撚事

你問番個背景，佢哋答唔出

A. 記念戰爭
B. 記念陣忙士兵
C. 記念和平
D. 反戰